{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 슈가스테이"
    },
    "text": "リラックスのための快適なホテル式寝具類が用意されており、旅の疲れを吹き飛ばしてくれます。 ブランチカフェやイタリアンレストランもあり、簡単な食事やデザートを楽しめます。 また、バーベキューセットも付いており、手間をかけずにバーベキューを楽しむことができます。 注意事項としては、プライベートテラスの露天風呂をご利用いただく際、出入り料金が発生し、一部の客室ではバーベキューができません。 入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00で、送迎サービスは提供していません。 幼児やペットの入室は追加費用が発生し、プールは夏季のみとなります。 朝食は有料で提供され、バーベキューパッケージもご用意しております。 駐車は無料で利用でき、入室および退室時間を必ず遵守しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどのような寝具が用意されていますか？",
            "answer": "ホテルでは快適なホテル式寝具類が用意されており、リラックスして眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはブランチカフェやイタリアンレストランがあり、簡単な食事やデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用には手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューセットは付いており、手間をかけずにバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プライベートテラスの露天風呂を利用する際には料金がかかりますか？",
            "answer": "プライベートテラスの露天風呂をご利用いただく際には、出入り料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "一部の客室ではバーベキューができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは送迎サービスは提供しておりませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "幼児やペットの入室は可能ですが、追加費用が発生しますので、事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間を守らなければならない理由はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ることは、スムーズな運営のために必要ですので、ご協力をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 467
    }
}